掉火入葵涌警署個啲係咪傻左？

有必要？ 我好支持抗掙 亦有份走上前線
但掉火入警署真係要三思呀！

各位手足！

係呀係呀坐係屋企就會爭取到五大訢求

核彈

Show Blocked User - HIV

淨係係屋企開POST指責, 係咪傻撚左?

更係傻左仲唔走
快啲走

係囉無傷亡 係咪傻架

最撚醒係你啦 冷氣軍師

收爹啦你 不割蓆

唔想手足畀人拉

[url]啱啱做左公務員，有咩要注意？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

樓主做左警犬？

已辭職

王喜説：不要攻擊狗屋的原因

不是紀律部隊